<resources>
    <string name="app_name">Chuck</string>
    <string name="next">ДАЛЕЕ</string>
    <string name="next2">ЕЩЁ</string>
    <string name="chuck_norris_fact">Приложение было разработано с целью поддержания эмоционального здоровья. \n Является мощным психологическим транквилизатором, не имеющем побочных эффектов. \n 18+ </string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <integer name="numFacts">122</integer>

    <string name="fact">Любовь не ранит. Ранит Чак Нррис.</string>
    <string name="fact1">Если бы Чак Норрис женился на Ксении Собчак и взял ее фамилию - был бы Чак Собчак…</string>
    <string name="fact2">Чак Норрис вырвал страницу из Фейсбука.</string>
    <string name="fact3">- Сколько отжиманий может сделать Чак Норрис? \n - Все!</string>
    <string name="fact4">Чак Норрис выложил фейсбук в твиттер.</string>
    <string name="fact5">Письма Чака Норриса не попадают в "спам", но переносят туда те письма, которые уже до этого были в инбоксе.</string>
    <string name="fact6">Гугл капча приветствует Чака Норриса по имени и сама выбирает все изображения с автобусами.</string>
    <string name="fact7">Чак Норрис принимает снотворное, чтобы моргать.</string>
    <string name="fact8">При включенной двухфакторной авторизации Чак Норрис вводит любой одноразовый пароль.</string>
    <string name="fact9">Никто не понимает юмора Чака, потому что все, кто слышат его шутки, сразу умирают от смеха.</string>
    <string name="fact10">Чак Норрис видит все результаты голосований в Google Формах. Даже тех, кто еще не голосовал.</string>
    <string name="fact11">Чак Норрис долистал логи посещений своего сайта в момент DDoS-атаки до конца.</string>
    <string name="fact12">Чак Норрис не пишет о багах в поддержку. Баги устраняются сами когда Чак Норрис их находит.</string>
    <string name="fact13">Чак Норрис запретил Pоcкомнадзоp.</string>
    <string name="fact14">В REST API Чак Норрис может использовать любые сущности и методы, даже те, которые еще не реализованы.</string>
    <string name="fact15">У Чака Норриса не бывает просроченных задач. Бывают просроченные исполнители.</string>
    <string name="fact16">Чак Норрис закончил все бизнес-процессы.</string>
    <string name="fact17">Платежные системы платят Чаку Норрису комиссию за процессинг его платежей.</string>
    <string name="fact18">Когда Чак Норрис оптимизирует запросы к SQL на сайте, они также ускоряют работу соседних дата-центров.</string>
    <string name="fact19">Deprecated функции в коде Чака продолжают работать в новых версиях PHP.</string>
    <string name="fact20">Чак Норрису не нужна биллинг система. Он помнит наизусть всех клиентов, все их услуги и их тикеты.</string>
    <string name="fact21">Чак Норрис засунул пальцы в розетку и убил ток.</string>
    <string name="fact22">Чак никогда не слушает музыку с помощью проигрывателя. Он пользуется выигрывателем.</string>
    <string name="fact24">Однажды Чак Норрис спас от удушья 200 человек. Он просто перестал их душить.</string>
    <string name="fact25">Коронавирус захворал Чаком, получил двухстороннюю пневмонию и сейчас на ИВЛ в удовлетворительном состоянии..</string>
    <string name="fact26">На последней странице Книги рекордов Гиннеса мелким шрифтом написано, что все возможные мировые рекорды принадлежат Чаку Норрису, а в книге просто перечислены те люди, которым удалось максимально к ним приблизиться.</string>
    <string name="fact27">Чак Норрис — единственный, кто может послать удар ногой с разворота по электронной почте.</string>
    <string name="fact28">Чак Норрис всегда знает твой реальный IP. Даже если ты используешь Tor браузер или анонимайзер.</string>
    <string name="fact29">Чак Норрис не устраивает DDoS атаки на сайты. Он устраивает DDoS атаки на Интернет.</string>
    <string name="fact30">Чак Норрис может удалить Корзину.</string>
    <string name="fact31">Чаку Норрису не нужен DNS сервер. Он сам прекрасно знает, куда какой домен направлен.</string>
    <string name="fact32">Чак Норрис порвал страницу ВКонтакте.</string>
    <string name="fact33">Чак Норрис настолько крут, что знает все ключи к Windows и другому софту, даже если этот софт еще не вышел.</string>
    <string name="fact34">Антивирус Касперского защищает любой компьютер. Чак Норрис защищает антивирус Касперского.</string>
    <string name="fact35">В молодом и дружном коллективе под руководством Чака Норриса все довольны своей зарплатой. Даже те, кто ее не получает.</string>
    <string name="fact36">Чак Норрис может послать запросы в базу данных не используя сервер.</string>
    <string name="fact37">Чак Норрис - единственный, кто может произнести "ЪУЪ" вслух.</string>
    <string name="fact38">Однажды Чак Норрис переходил дорогу в неположенном месте и сбил автомобиль…</string>
    <string name="fact39">Нет никакой теории эволюции — просто список существ, которых Чак Норрис пощадил.</string>
    <string name="fact40">Чак Норрис может захлопнуть вращающуюся дверь.</string>
    <string name="fact41">Чак Норрис никогда не спит. Он выжидает.</string>
    <string name="fact42">Чак Норрис перемалывает кофейные зерна зубами и кипятит воду на внутренней ярости.</string>
    <string name="fact43">У Чака Норриса нет часов, он сам решает, сколько сейчас времени.</string>
    <string name="fact44">У Чака Норриса две скорости: "Идти" и "Убивать".</string>
    <string name="fact45">Когда Бог сказал: "да будет свет!", Чак ответил: "скажи "пожалуйста".</string>
    <string name="fact46">Когда Супермен сравнил себя с Чаком Норрисом, Чак убил его своим презрением.</string>
    <string name="fact48">Военкомат скрывался от Чака Норриса, пока ему не исполнилось 27 лет.</string>
    <string name="fact49">Слезы Чака Норриса лечат рак. Но он так крут, что никогда не плачет. Вообще.</string>
    <string name="fact50">Если Чак Норрис хочет поиграть в GTA, он просто выходит на улицу.</string>
    <string name="fact51">Чак Норрис бросил гранату и убил 50 человек. А потом она взорвалась.</string>
    <string name="fact52">Чак Норрис может дойти до горизонта.</string>
    <string name="fact53">Диплом по Чаку Норрису настолько крут, что его не надо защищать.</string>
    <string name="fact54">Однажды Чак Норрис хлопнул дверью лифта.</string>
    <string name="fact55">Чак Норрис досчитал до бесконечности. Дважды.</string>
    <string name="fact56">Чаку Норрису 76 лет. За эти годы он изрядно потрепал жизнь…</string>
    <string name="fact57">Чак Норрис вчера играл на гитаре.\n И выиграл!</string>
    <string name="fact58">Однажды Чак Норрис, прогуливаясь, проходил мимо несанкционированного митинга и случайно разогнал отряд ОМОНа.</string>
    <string name="fact59">Чак Норрис не знает ничего об аэрородинамике. Дело в том, что воздух никогда не решался оказать Чаку сопротивление.</string>
    <string name="fact60">Чак Норрис набирает текст со скоростью 1000 символов в минуту в боксерских перчатках.</string>
    <string name="fact61">Чак Норрис может сжать пальцы в кулак даже на ноге.</string>
    <string name="fact62">Нет никакой теории эволюции Дарвина. Есть список существ, которых Чак Норрис пощадил.</string>
    <string name="fact63">Любовь не ранит. Ранит Чак Нррис.</string>
    <string name="fact64">Инопланетяне реально существуют! Просто они не рискуют прилетать на планету, где живет Чак Норрис.</string>
    <string name="fact65">Существует три стороны Силы – темная сторона, светлая сторона и Чак Норрис.</string>
    <string name="fact66">Ковбойские ботинки Чака сделаны из ковбоев.</string>
    <string name="fact68">Молния не может ударить Чака Норриса. Но Чак Норрис может ударить молнию.</string>
    <string name="fact69">Динозавры не вымерли. Их убил Чак Норрис.</string>
    <string name="fact70">Оружия массового поражения не существует. Есть только Чак Норрис.</string>
    <string name="fact71">Время не ждет. Разве что Чака Норриса.</string>
    <string name="fact72">Пульс Чака Норриса измеряется по шкале Рихтера.</string>
    <string name="fact73">Любой атеист верит в Чака Норриса.</string>
    <string name="fact74">Чак Норрис может ударить циклопа между глаз.</string>
    <string name="fact75">Чак Норрис может слепить снеговика из дождя.</string>
    <string name="fact76">Чак Норрис может убить два камня одной птицей.</string>
    <string name="fact77">Чак Норрис может выжать апельсиновый сок из лимона.</string>
    <string name="fact78">Если боишься прыгать с парашютом прыгай без него говорит Чак Норрис.</string>
    <string name="fact79">Чак Норрис выиграет у вас в крестики-нолики за один ход.</string>
    <string name="fact80">Под бородой Чака Норриса нет подбородка, там еще один кулак.</string>
    <string name="fact81">Когда вы говорите: "Никто не идеален", Чак Норрис считает это личным оскорблением.</string>
    <string name="fact82">Чак Норрис чуть не попал в обьятья смерти. После этого случая смерть боится к нему приближаться.</string>
    <string name="fact83">Чак Норрис — единственный человек, который обыграл стену в теннис.</string>
    <string name="fact84">Чак Норрис вызывает у сигарет рак фильтра.</string>
    <string name="fact85">Чак Норрис закончил школу ударом ноги с разворота.</string>
    <string name="fact86">Чак Норрис может хлопать одной ладонью.</string>
    <string name="fact87">Таксист, подвозивший Чака Норриса, всё таки намазал спасибо на хлеб.</string>
    <string name="fact88">Когда Чак переходит дорогу машины смотрят по сторонам.</string>
    <string name="fact89">Чак Норрис нажимая на выключатель успевает лечь в постель, пока не погас свет.</string>
    <string name="fact90">Чак Норрис никогда не ходит домой к друзьям. Это дома друзей ходят в гости к Чаку Норриса.</string>
    <string name="fact91">Когда Чак Норрис смотрит на девушек - они теряют девственность.</string>
    <string name="fact92">Однажды Чак Норрис упал с 10 этажа. На 11-й.</string>
    <string name="fact93">Чак Норрис выиграл в Counter-Strike играя за заложников.</string>
    <string name="fact94">Любовь не ранит. Ранит Чак Нррис.</string>
    <string name="fact95">Чак Норрис не готовится к аттестации, это аттестация готовится к Чаку Норрису.</string>
    <string name="fact96">Чак Норрис взламывает любой шифр с первой попытки, потому что даже шифр не смеет возразить Чаку.</string>
    <string name="fact97">Чак Норрис настолько крут, что довел до оргазма резиновую женщину.</string>
    <string name="fact98">На самом деле Чак Норрис умер 10 лет назад. Просто Смерть боится ему об этом сказать.</string>
    <string name="fact99">Чак Норрис выстрелил в воздух и убил его.</string>
    <string name="fact100">Чак Норрис настолько крут, что с детства мечтал стать собой.</string>
    <string name="fact101">Когда Чак Норрис смотрит на солнце то солнце щурится.</string>
    <string name="fact102">Когда Чак Норрис режет лук, лук плачет.</string>
    <string name="fact103">Если Чаку нужны деньги он просто идёт и покупает выигрышный билет лотереи.</string>
    <string name="fact104">Чак Норрис топил печь и она утонула.</string>
    <string name="fact105">Чак Норрис топил печь и она утонула.</string>
    <string name="fact106">Чак Норрис поймал всех покемонов с помощью домашнего телефона.</string>
    <string name="fact107">Когда Чак Норрис залез в берлогу, медведи подвинулись.</string>
    <string name="fact108">Чак Норрис может убить двух охотников одним зайцем.</string>
    <string name="fact109">- Сколько отжиманий может сделать Чак Норрис?\n - Все!</string>
    <string name="fact110">В мире есть только два типа людей — засранцы и Чак Норрис.</string>
    <string name="fact111">Долго смотреть можно лишь на три вещи – огонь, воду и удар Чака Норриса ногой с разворота.</string>
    <string name="fact112">Однажды в Техасе кобра укусила Чака Норриса за ногу. После трех дней мучительных страданий змея умерла.</string>
    <string name="fact113">Бумеранг не возвращается к Чаку Норрису. Боится.</string>
    <string name="fact114">Тень Чака Норриса сминает все, на что падает.</string>
    <string name="fact115">В Ираке нет оружия массового поражения. Чак Норрис живет в Оклахоме.</string>
    <string name="fact116">Чака Норриса исключили из соревнований по родео после того, как он проехал на быке 1346 км, чтобы забрать вещи из химчистки.</string>
    <string name="fact117">Последняя цифра числа пи — Чак Норрис.</string>
    <string name="fact118">Чак Норрис уже побывал на Марсе. Вот почему там не нашли никаких признаков жизни.</string>
    <string name="fact119">Когда Фредди Крюгер ложится спать, он проверяет, нет ли в шкафу Чака Норриса.</string>
    <string name="fact120">Одну из своих пижам, Чак Норрис отнял у Супермена.</string>
    <string name="fact121">Когда Чак Норрис идет сдавать кровь, он не признает шприцов, но просит дать ему дробовик и ведро.</string>
</resources>